【特首選戰】北京出招！王光亞放話：不支持曾俊華原因不只一個

【特首選戰】北京出招！王光亞放話：不支持曾俊華原因不只一個 -

byebye 薯片

01係習總報

燒山好野

挑 咁洗鬼選呀 俾林鄭做飽佢囉 到時又有d乜柒黑材料 又呢樣又果樣 送撚入去俾人通櫃

林鄭做
新東九西補選非建制派訓喺度都贏

究竟01係習報定成報係習報？
媽阿我好亂呀

你唔係唔知由頭到尾都係做show呀

唯一解釋，品客唔係地下共匪黨，而６８９同淋病已經係共匪成員

而家似想做到個勢淋病win硬
等泛民谷多d提名票俾薯片

阿水都知支那會干預選舉
但唔係最後投票一刻先出手而係現階段提名期出手真係好撚怪
唔排除係流料

成家去撚咗北京已經好明顯

雪廠街無票都會特登約佢傾選特首
王光亞都應該幾忙下

未到開估個下都唔好信太多

in 成者為王報 we trust‼️

有冇人plan定點同林鄭慶祝上任

01不嬲都係689報來
幾時有習過

林鄭反對全民退保，佢當選班老野俾心機乞報紙啦

係囉
冇票就冇價值
搵湯渣傾黎把撚
除非王光亞好得閒
即係冇嘢做
亦即係王光亞冇料到

01 好多流料ga

做唔做show 我就唔知 我只係知道品客唔撚做根本無捐失， 香港人又有d世藝 日日有得勇武 在鬥爭中成長 好事 好事

佢選唔到，就唔使再好似當年信隻狼而後悔

根本就一鳩樣, 冇人推林病邊有人揀薯片呢 ?
明知你班友唔鍾意偏要越刻意推......就越多人揀薯片 到尾咪又係共產掌權, 假選舉

𠵱家邊有習派江派啊，全部都係習派啦

嚟緊5年大家辛苦啦

冇江派 成報撚有野做？